
# Критерии по итоговуму проекту 

## 1. Основное

+ **1.1** Проект реализован с помощью React
+ **1.2** Использованы средства стилизации (Sccs, css modules, ui-киты, и т.п.)
+ **1.3** Проект собирается без ошибок (Допустимо небольшое кол-во варнингов)
+ **1.4** Проект содержит 3 и более страниц
+ **1.5** Страницы разумно разбиты на компоненты. Дублирование кода сведено к минимуму
+ **1.6** Используются "глупые компоненты" для удобства переиспользования. Верстка отдельно, логика отдельно. 
+ **1.7** `[Доп.]` Реализована адаптивная верстка под мобильные устройства 

## 2. Роутинг

+ **2.1** Реализован роутинг по страницам
+ **2.2** Есть хотя бы одна страница с динамическим роутингом (`/product/:productId`)
+ **2.3** `[Доп.]` Реализован переход назад по истории. Чтобы можно по нажатию на кнопку назад вернуться на страницу с которой пришел 
+ **2.4** `[Доп.]` Реализован редирект на 404 страницу на несуществующих страницах
+ **2.5** `[Доп.]` Все страницы скрыты для неавторизованных пользователей, кроме страниц авторизации/регистрации

## 3. Авторизация
+ **3.1** Реализована возможность авторизироваться/регистрироваться
+ **3.2** Реализована возможность выхода из аккаунта
+ **3.3** Реализовано сохранение авторизации в рамках сессии/браузера (Например: Redux + LocalStorage)
+ **3.4** Присутствует валидация инпутов при авторизации/регистрации
+ **3.5** `[Доп.]` Все страницы скрыты для неавторизованных пользователей, кроме страниц авторизации/регистрации. Идентично пункту `2.5`

## 4. Глобальное состояние
В рамках проекта предусмотрено глобальное состояние и зависимость верстки от него. 

+ **4.1** В качестве глобального состояния используется Redux + Redux Toolkit.
+ **4.2** Использоется как минимум 2 глобальных состояния (Например: корзина и авторизация)
+ **4.3** В каждом состоянии минимум по 2 экшена
+ **4.4** Состояния используются в нескольких местах приложения (Например: счетчик товаров в хедере и список товаров в корзине)


## Дополнительно
+ Можно найти FakeAPI, чтобы приблизить свой проект к реальному (Например тот же reqres)
+ Попробовать реализовать свои хуки
+ Попробовать плагины для Redux 
